有冇荃灣人聞到陣臭腳味

麗城,大概八點幾左右,聞到陣好似臭腳嗰陣味

踩左兩日ot 啱啱先返到屋企除鞋 sor

你試吓聞自己對腳

Ching 留意你
你d回覆有時尷尬到令個po dead air

都唔係有時既啦

依家腳臭得罪你阿？

街外?室內? 有冇風?維持咗幾耐?

室外停車場，有風

唔係想嚇人, 不過肉體腐爛初期係似腳臭味嘅, 希望唔係擔心緊嘅事

屯門公路轉車站都有人話有臭味
咩事？

阿sir OT.......做咗D咩嘢? 阿嫂咁咪好得閒?

我係中午搭巴士係荃景圍天橋上去就聞到
一開始以為係對面呀伯所以行開咗
之後發覺唔係 冇理由行咁遠仲聞到 仲要強烈咗
以為係冷氣 點知聞聞下都唔係
一離開咗荃灣就冇咗

屍臭？

屌唔好當冇事, 炒車都好過出事

屯門荃灣之間?

笑左

個陣味真係好臭 係腳臭似咸魚味咁
睇天文台 個時荃灣應該吹緊北風/東北風
咁陣味就應該係係荃元古道吹落黎
會唔會聽日發現咗咩

腐爛味
查通風系統

其實浮屍係好臭

我同我fd都聞到

我係上水坐小巴番屯門都聞到

因為我起馬聞咗十分鍾 過咗汀九個頭先好D
一條屍會唔會可以咁大範圍? 我唔太清楚
咁如果係荃灣北面 有個石岡軍營

我係上水個邊都聞到咁

希望唔好係屍臭

屯門轉車站今日聞到好大浸口水味

我都聞到
係今晚10點行過荃灣海邊近海濱花園嗰邊聞到

屍臭味。。。

推

死魚?

11點幾係麗城落車都聞到 勁濃烈

我7點幾經過汀九都聞到...仲以為有人賴屎
臭到落元朗都仲未散

有可能係死老鼠（周鳩圍放彈）

7點左右, 荃西站都有好臭味

九點幾係海濱長廊附近都聞到好大陣味

睇google map 石崗軍營個邊距離荃灣北都好遠吓喎
隔住一座大山先到荃灣北 唔通附近有一大堆屍體💀？

又係屍？
屌，唔好啦

推咗先

一見到你講一大堆我就眼濕濕
唔敢諗

下

推，聽日先搵

死魚？

十成十係死屍
利申:聞過

荃灣西一岀都有

觀塘敬業街個邊都有臭味

好似口臭味咁
堅聞到

有冇消防巴打解釋下

海濱面海撚 臭到閂窗開冷氣

7點幾個時有
勁臭 成車人掩晒口鼻
究竟咩事

Push

聞到，8點幾在荃灣西站附近

睇左臭閪味

咁多地方都傳話有臭味嘅喂 乜撚嘢事？

哇屌，睇返樓上巴打d講法
頭先10點幾揸車行屯公往屯門方向
冇開冷氣，開左車窗
經過麗城對開都聞到陣臭味

果陣有幾架工程車慢駛
有一架仲唔知洗地定點
一路洗地一路出少少火花

我仲以為係工程車洗地搞到果個位臭
D臭味係咪有可疑

如果發現到屍體
係咪要搵左傳媒先
影大頭照 以防萬一身份未明

10點幾荃灣西都聞到

似係 浮屍都應該無咁大陣味

話說荃灣不少凍倉，麗城不遠處嘅海邊都有

今日荃灣等車聞到
位置 悅來坊
晚上七點零
強烈臭魷魚味 以為附近食肆發出

今日7-8點大欖過元朗都勁大陣腳臭味

我係荃灣西鐵站聞到陣臭味，唔知咩黎

呢單要重視，推

腐屍都係好臭

Tui this

咁大鑊
唔通係大量死屍？

甴曱平

我屯門係屋企開左窗都聞到

地鐵？巴士？ 認真問

樓主近唔近？

有冇荃灣人聞到陣臭腳味

#11 回覆

笑撚左

但唔似屎渠味？

8點左右元朗返北區
博愛開始一直有陣死老鼠味
直到過左錦繡花園之慢慢冇
自己揸車 開住窗

推一推先

即係3號幹線以西 全部人都聞到

冇喎 八點到博愛

搭巴士入屯門7點幾到8點響汀九附近都聞到啊

返屋企聞下

曱甴OT?
你老婆3P緊?

我聞到 我上個架係265m
大概1915荃灣上車 臭到去大欖
我地巴士仲以為有人瀨屎

呢個就唔太關事

44a? 話唔定同你同一架

如果咁大區域都臭
起碼10幾條屍

我岩岩大埔屋企都聞到。我以為自己腳臭。但我從來冇腳臭

44

10點幾落車閒到好臭既口水老人味

如果咁大範圍都聞到，唔似係死屍
應該是海或者空氣出問題

聞

Diu仲以為係我架車問題
上下層都um哂鼻
由祈德尊新村打後開始

屯公成架巴士都聞到

荃灣西海旁向來都好臭,但如果覆蓋範圍咁大去到麗城同悅來坊，的確奇怪！希望冇事啦！推！

中共對香港使用化武

唔係不嬲海旁都好臭？我8點幾落去跑真係好臭

屌今日夜晚搭巴士都有呢陣味 果時過緊大欖

返天水圍一到大欖就有味
仲以為有人瀨屎
戴返個口罩就咩都聞唔到
大家乖啦 戴口罩啦

.....乘十下。。。上面班人講到香港西北全部聞到

會唔會又荃灣西條臭渠又發作

咁大範圍如果係屍體都要好多

黃昏路過嗰陣都聞到 但係似係明渠臭味

荔枝角坐車去美孚都有

會唔會係車走大量浮屍的屍車爛箱流水
班殺人犯唔敢抹

可能驚起疑用普通車運

rip

好有可能有屍體
以前行山 營地附近有陣好臭嘅咸魚臭腳味
後尾附近搵到隻已腐爛嘅動物屍體

我搭巴士返天水圍，一過咗美孚架車好臭，仲以為有人嘔，一到大欖轉車站個個都頂唔順落車

剛剛德國議會話要攪香港政府

會唔會班仆街清倉毀屍

由8月打死姦死仲存倉中的人

所以區區都有怪味

唔係以前海濱嗰隻屎渠臭
7點幾荃西聞到 但去到楊屋道就冇咗

黑警大運用大陸TG流入海洋造成大規模生態災難

平時唔係呢陣臭味

推！

今晚的風係由北吹向東南去基灣
西南去屯門

唉

晏晝係去愉景條天橋都聞到喎 真係

上禮拜有個post好似話有3架狗車快閃去咗葵涌公眾殮房，
唔知係咪取走屍體，呢個星期咁多命案，地點近又近荃灣，又近青衣，唔知有冇關連

有人話最近多左好多放牛皮既貨車所以咁臭

我經過屯公都聞到，有人話係💩車漏嘢

基佬

100%有打死人

西乜春呀
一係你唔識分東南西北
一係你唔知三幹喺邊

屌我都聞到 原來唔係得我一個仆街

拉

屌有呀 今日行海旁勁撚臭 係咪又有手足俾狗殺咗

呢個 post 有提到

香港皇軍，佔領葵涌殮房

勁撚臭個條翠屏河

番左成年觀塘第一次咁強烈既味

8點9大欖轉車勁臭，仲以為巴士個呀叔臭

大家幫p牌仔推下行動post

［突發］想發起不自殺聲明恆常化challenge

推啊

屌，推呀

咁撚大獲

究竟死左幾多人

唔準拉，同我推爆佢

岩岩10點 昂船洲(近葵涌貨櫃碼頭8號)果邊都臭撚到仆街 果度有污染廠，但絕對唔係汚水廠平時散發果種味 今晚陣味係極臭，根本似腐屍味

有呀 原來大家都聞到

你自己隻腳臭呀

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

香圓圍

巴黎展出抗爭運動為題的畫作及影片，需要眾籌!

點解你哋咁多人都聞到得我聞唔到...
我見fb都有好多人話聞到
但我九點幾巴士總站落車都無乜味...一直返到屋企都無味

屌係巴士臭到仆街 以為邊個咁大陣味 原來咁多人聞到

荃灣西站聞到臭豆腐味，唔知關唔關事

頭先撘車急屎 忍唔住瀨咗

我係咁聞到陣屎味

中午係西站已經聞到屎臭味

我喺麗城都聞到，不過就好淡同我本身覺得臭豆腐唔係好臭所以就覺得無各位巴絲所講嘅腐屍/臭腳味啦
只希望一切都係炒車，最好乜事都無

有

8點幾係荃灣西站附近聞到臭豆腐味去到荃灣廣場先冇我仲以為係自己個鼻有問題

葵青表示聞唔到

唔係果種臭 我住左30年

之前係咪話荃灣有凍肉廠

push

佢個種臭完全唔似臭豆腐喎
係有d剌鼻既臭

我10點半返麗城聞唔到
荃灣西啲grp好多人都話聞到

你無拿拿響麗城聞到臭豆腐唔覺得怪咩

究竟咩先會咁大範圍

班黑警除鞋姐呃甘多ot錢 要付出稼

我都聞到 好撚臭

係七點幾經過麗城附近，巴士上都聞到，屌你好似臭腳加豆豉味

七點幾撘緊E31 行過青馬嗰陣 成架車都有陣腥臭味
初頭以為啲廢老又係到買餸返去
但心諗 啲廢老點會喺逸東買餸返荃灣

之後喺寶石大廈落車啲陣 陣味冇散過

係怪怪哋，但對我嚟講浸味係真係非常淡
淡到我覺得有「可能係附近有人咁啱食緊姐」嘅諗法
更可況臭豆腐果對比屍臭/同臭腳味聞到嘅機會大好多吖嘛

之前舊post 講蓄水池入邊 d野處理完排左出海，所以近海邊就大陣屍臭味 ?

我睇易承聰fb有人留言話大概7:45pm喺德士古道迴旋處，有架應該係化學品貨車，傳黎極大嘅怪味，向住九龍方向駛出，然後第一個路口出，向葵芳方向走，因為有啲距離睇唔到佢車牌，架車離開左都要大概30-60秒後先慢慢散走陣味，懷疑係怪味嘅來源

agger
平時既臭係渠臭味
岩岩十一點半喺西站附近都聞到奇怪臭味，偏向似臭腳味

你做乜9

11.11 十八區七點 黎明行動

屌，我今日都聞到呀

麗城集友銀行出面有工人揭起左個渠咁既物體，有條喉連住架好似吸糞車咁既野。臭味呢度黎
利申，麗城撚夜晚十點去撳錢時見到

深水埗未無曬老鼠囉。

抽沙井

即係屍臭味

係，正確d講係沙井，臭到仆街

我聞到
三期行去二期果條橋好強烈

有冇恒大人喺星期二晏就12點左右喺M can附近都聞到好大陣咸魚味咁多年都未試過，睇完個po嚇左嚇

死魚群🐟

好認真，果陣連登傳水質出問題，恒大宿舍同時都出現食水有陣味既問題⋯今次咸魚味又中左

我想講我呢2個星期去荃灣返parttime果時食果到d餐廳 食完之後就會勁肚痛
懷疑荃灣既食水有問題

覺得最合理應該係咁？
希望唔好關手足事

男廁腳交party

死屍味

臭閪係咩味?

德國話攪人權法郁香港政府,諗下7月起殺的人冷藏緊
用普通箱運運自然解凍一路滲水都唔理

你買塊牛扒室溫解凍就明

我想講宜家日日經過啲渠都好撚臭
觀塘係咁北角都係咁 好撚臭

今晚6點幾搭265m 由荃景圍天橋上車去大欖都勁臭喎架車

我屌…如果唔係一條，而係一大堆屍嘅話

我都聞到
一開始仲以為自己踩左咩所以咁臭
陣臭味last左一段時間

Park yoho 臭到仆街唔知咩事，南生圍果面傳過黎

今日大西北都聞到少少 以為自己腳臭

我差唔多8點去到荃西站都聞到
係地面沿住海旁行過去都唔覺有味
係一搭扶手電梯落到去大堂就聞到勁臭瀨屎味
但係入咗閘落到月台又唔覺有味

我諗起之前風水post既白虎山

今晚有揸車經南生圍果頭既人一定聞到，我鼻敏感長期鼻塞都聞到，臭到仆街

會唔會啲催淚彈洗街嗰陣，最後沖咗落海，
整死晒啲魚
所以多區都有發臭？

我係美孚都聞到，唔近海

好耐冇見過潮文嘅岀現啦

留名聽日睇

Diu

我屋企都聞到⋯⋯不過噤啱今日買左鹹魚番泥
應該唔關事
利申：屯門牛

你講起今日八點幾渣車係葵青交匯處一路到上屯門公路都有陣臭味

葵涌道近葵涌貨櫃碼頭，臭撚到呢

下 講起臭豆腐味即刻諗起 葵芳近荃個頭呢排都好撚臭

綜合暫時有嘅資料
時間：由中午開始已經有味，7點至9點最多人聞到，亦最濃烈，10點之後少咗，或者係斷斷續續咁聞到
主要受影響範圍：集中喺荃灣西到麗城 ，東至悦來，南至葵涌8號碼頭，西至汀九大欖
其他受影響地區：觀塘，美孚，南生圍，天水圍，北角，恒大，博愛
類近臭味：腳臭, 臭豆腐, 腥臭味, "臭腳加豆豉味", "剌鼻既臭, "唔係海旁果種臭", 屎臭味, "極臭，根本似腐屍味""一大陣屎味 夾雜住啲肉嘅味, 個陣覺得係樓上啲人炒餸" '以為有人嘔' "好臭既口水老人味"

我都有聞到 係突然之間好臭

因為污水渠錯駁落海？

No sir !

一隻死牛臭味傳到1公里

而家仲有無?

咸魚味

荃灣個海濱不嬲都勁臭

轉車站本身都大把人落車啦

11月8 朝早大約8：35 係荃景圍天橋聞到類似坑渠味嘅怪味
btw 鼻塞+戴口罩都聞到，可想而知味道有幾濃裂

好似話2晚都係咁，麗城

屌

荃景圍附近有啲臭味
以前係垃圾味

留意多幾日先

啱啱巴士經過荃景圍 冇味

我而家喺中灣游水，都聞到啲屎味

荃西去到深井都有，今朝都有

On99

荃灣西站聞到好大陣發酵臭味
起初以為地盤佬汗臭
但附近無人

油柑頭都有少少，好似平常海濱條屎渠漂過嚟

一票不投民賤聯林琳、假獨立新社聯黃偉傑

有無區議員聯絡到跟進?

如果要啲味上咗山再落返地面機會低啲喎

有冇人真係聞過屍臭？ 形容黎聽吓

有冇人住馬灣？，咁近應都聞到

吳乜撚

琴晚搭969返大西北經過汀九橋(?)都聞到

小巴

笑撚到咳

Off topic 非荃灣

我每次搭e車經過青嶼幹線小濠灣都會有聞到臭腳味
或者準確d 係腐爛既味

臭海味喳

污水處理廠?

果度經過污水廠

死老鼠。

有冇人而家經過仲聞到

我琴晚都聞到, 7點幾我搭巴士去到灣景落車, 行到麗城2期浸味越嚟越濃, 去到3期就好番少少但都仲聞到味

其實依兩日喺麗城都聞到，大約下午7點左右極臭，但臭一陣就無野

麗城近一期嗰邊
我兩晚都有聞到 啲風一吹入黎成間房都臭
一開頭以為係自己無啦啦臭
點知過左大概5分鐘又冇左
仲要呢2晚都有

咁大範圍
咁長時間?

tui

我琴日都聞到

連登法師: 對家整緊鍊成陣

近1期 不斷發出

之前無的 係呢幾日
荃灣中心 1期

青衣海邊向荃灣方向都聞到 最初以為自己隻腳問題

推番

係荃西黨鐵站附近發現1隻疑似雀鳥死屍
但唔覺得佢會出到咁臭既味

利申: 仲聞到

平時行開海旁都會聞到
不過琴晚嗰隻味係好明顯唔同平時
(雖然唔係好強烈）

深井果個好似勁D

新界區污水處理設施
編號 處理設施的類型 設施名稱 分部
1 基本處理 / 隔篩處理 新圍基本污水處理廠 污水處理部一
2 化學強化一級處理 深井污水處理廠 污水處理部一
3 化學強化一級處理 望后石污水處理廠 污水處理部一
4 大型二級處理 石湖墟污水處理廠 污水處理部一
5 大型二級處理 元朗污水處理廠 污水處理部一
6 大型二級處理 大埔污水處理廠 污水處理部一
7 大型二級處理 沙田污水處理廠 污水處理部一
8 大型二級處理 西貢污水處理廠 污水處理部一
9 小型二級處理 沙頭角污水處理廠 污水處理部一
10 小型二級處理 古洞街市污水處理廠 污水處理部一
11 小型二級處理 羅湖警區總部污水處理廠 污水處理部一
12 小型二級處理 羅湖懲教所污水處理廠 污水處理部一
13 小型二級處理 落馬洲管制站污水處理廠 污水處理部一
14 小型二級處理 落馬洲警察行動基地污水處理廠 污水處理部一
15 小型二級處理 文錦渡管制站污水處理廠 污水處理部一
16 小型二級處理 文錦渡食品管制站污水處理廠 污水處理部一
17 小型二級處理 錦田街市污水處理廠 污水處理部一
18 小型二級處理 小欖精神病治療中心污水處理廠 污水處理部一
19 小型二級處理 大欖涌水警基地污水處理廠 污水處理部一
20 小型二級處理 大欖懲教所污水處理廠 污水處理部一
21 小型二級處理 大欖女懲教所污水處理廠 污水處理部一
22 小型二級處理 清水灣二灘污水處理廠 污水處理部一
23 小型二級處理 碧翠山污水處理廠 污水處理部一
24 小型二級處理 壁屋員工宿舍污水處理廠 污水處理部一
25 小型二級處理 壁屋監獄污水處理廠 污水處理部一
26 小型二級處理 壁屋懲教所污水處理廠 污水處理部一
27 小型二級處理 獅子會自然教育中心污水處理廠 污水處理部一

基本處理
包括篩除固體廢物和清除砂礫。污水中直徑超過6毫米的固體廢物及砂礫會被清除。

一級處理
在完成隔篩和清除砂礫程序後，再以沉降過程去除污水中可沉澱的懸浮固體。一級處理一般可減少污水中總懸浮固體約70%及生化需氧量約30%。

化學強化一級處理
在一級沉澱過程中加入化學品(如三氯化鐵，明礬，高份子電解質)，以增強去除污水中的總懸浮固體的效果。這處理程序可減少污水中總懸浮固體約80%及生化需氧量約60%。

二級處理
利用微生物去淨化經一級處理的污水中的有機污染物。主要是清除生化需氧量及營養物來達至所需的排放標準。經處理的污水符合30毫克/升總懸浮固體及20毫克/升生化需氧量的排放標準。

三級處理
這是最高水平的污水處理程序，採用生物反應池和過濾的方法，將污水中的有機污染物、總懸浮固體和營養物減至極低水平。